求救 媽咪近左眼眼白不時大面積出血

媽咪近二三個月左眼不時大面積出血， 不痕癢不痛無發燒， 只是血壓比正高少少， 看眼科專科私家醫生話無眼科問題，去政府又叫轉介去眼科，有無高人可以分享下有咩可能性的問題影響到咁

好擔心媽咪的身體健康

感謝

肥絲講得好啱

心臟有事

可否講多少少之間的關聯

感覺你呢篇文章 希望搵到個原因

睇醫生啦吊

屌 就是睇左五六次都講無問題啊